遊行人數預計144萬

面對特首林鄭月娥在「送中」條例上企硬「三不」（不撤回不道歉不下台），加上堅持將612示威定性為暴動及以「天經地義」去肯定警隊的清場手等言論，無疑於市民瀕臨爆煲的不滿情緒上火上加油。根據我們擁有的大數據系統檢測，周日遊行人數將最少達到89.2萬人，而最高估算更加達到144.2萬人，鐵定再改寫香港歷史。

唔可以咁少

200萬

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

去到開gps等google count埋

要衝夠150萬

暫時睇 應該會過150萬

準備出，late is better than never

200萬ok?

要200萬 自由閪

我同老豆都未岀
咁快截數？
地鐵又塞碼頭又塞地面又塞

一齊吹到200萬

遊行就快完先報數啦
講到條數咁大d人覺得唔洗出就唔出

人多證明更加要出

台灣好波

得啦得啦
你話幾多咪幾多囉
自有公論

我意思係吹雞吹到有200萬

台灣都七千

二百萬不是夢
香港人出黎啦

200啦屌估咁小

感覺真係多過上禮拜好多
單講d過海巴
到而家都仲排緊長龍

經過琴晚件事 今日一定多過上星期遊行數

求原文，source

[安全上網]Hack.chat匿名文字通訊聊天室使用教學

出緊
唔好截數呀

連登仔做到野

如果唔係父親節肯定有200萬人

等埋
黎緊

出緊

未完
出黎黎
等埋

推到條例永久撤回 推到條柒婆仆街

尖沙咀天星起碼仲有20萬人過緊黎

Dllm仲喺tst

地鐵仲有好多人排隊上車

800萬應該係掛緊你老母條隊

14萬都俾多你啦

晏啲仲會有唔少人收工陸陸續續出嚟接力香港人加油

樓上d3毛 大家直接block 唔好回佢地

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

今日起碼有300萬，真心

200萬啦 仲未出發到

天星條龍排到星光大道，點止144萬

【引渡惡法】1公里黑衣人龍仍等上船 天星碼頭排到星光大道

冇200萬唔收貨

元朗一車車咁出緊來

起碼 150萬

頂我睇到喊 好自豪自己係香港人

推到要係柴灣出發

肯定無咁多應該小減個1字

警方可能話44萬算

唔好計著啊
我同屋企人都未出

都未計我 收工即黎

台視

東森

中天

民視

同埋禮拜日返工嗰班有啲仲做緊嘢，放工再過去

冇400萬人唔好停
等班藍絲日日怨佢地係多數服從緊少數

700萬

肯定多人過69
香港人加油

200萬不是夢

中間有無水站 企左兩個鐘都無郁過
水都飲完

仲有好多好多好多人塞緊出黎
200萬不是夢

好癲

有 消防局前見到

你而家人係邊？
老麥／公園多數有得斟水

大你一百萬 跟手晒冷

嗰8，90萬撐修例嘅人呢？
搵唔搵到5000人出嚟？

可唔可以計下今日連外國啲集會有幾多人

人渣雷頂名去左邊

今日條街黑衫, 明顯多過上星期日白衫.

陸續加入

繼續推，多啲人出黎！元朗一車車黎緊！

唔止喇 依家出緊黎 成車都黑衫

唔會咁少

屌那星 好似m記潮文咁 屌你老母塞爆
到到都上唔到車

出緊嚟

座底180萬
今日好多父親帶細路行

6點先收工, 唔好截數住呀

香港人好波

下個禮拜200萬

計埋商場，地底，塞車果啲
300萬都有

仲有人

要200萬林鄭先識驚

push

唔夠多

入面街都要開路

我覺得一入夜就會散一堆人去食父親節飯
大家請加油!!支持住!!!只要有心 , 日日都係父親節
但係香港只有一個 , 比人賣左就係賣左
無得再返轉頭
請大家諗清楚邊樣輕邊樣重

我見上到到十點 所以今日晏少少先出 但一定去

痴撚線，多人到呢

15:10

有160萬都唔奇 好撚多人

睇相真係有機會多過上次 好誇張

往200萬人數出發
屌死林鄭

紅隧塞緊 紅隧口一架架吉車上曬黑衣人

3份1香港人 出黎喇

200萬都黎緊啦

144數少左好多 仲有好多人黎緊

周街都仲有好多人黎緊

立即屌你老母

馬路全開了

目標 港島陸沉

點止
塞到龍尾最少北角

加油香港人

出街

點止

點止呀,龍尾都唔知排到邊,一定過二百萬人

地鐵站一路大把人湧出

點會禁少

今日班狗俾人割到淆哂底
冇好似69同612咁硬

衝上200萬

中環站塞死

好撚勁,連續兩星期都可以有成百萬人,呢得記錄777可以攬住入棺材.

3毛見一個block一個

一路行，一路聯署，最緊要叫埋隔離果個
聯署要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔個英國國籍

應該超過144萬

重係第一個因政治問題殺死港人殺手

唔好再打飛機啦！為義士 做實事

林鄭下台 要求佢2個仔返香港

10點先到會唔會遲

有心永遠都唔遲

930放工先黎會唔會太遲

係維園3個鐘先出到

咁今晚一定出! 香港加油

嚟緊

堅持住

一地兩檢果個唔計?

都唔知邊撚個話星期日遊行冇用，唔通到個個返曬工先遊？

200萬走唔甩

有成百幾萬人，警察出曬先幾萬，當扣左老人家同小朋友，五至十個人夾一個警察得唔得？

800萬人屌緊你老母隻爛臭甩毛生滋化痰閪

多線進攻
搞到建制無得返生

自由閪出黎喇喂

14萬年薪都比多你啦柒頭

係返北京

夾住佢唱聖詩好喇

你呢啲垃圾狗，冇女又呃人玩偷情，你人生有幾可悲呀？

我出左啦 咪催啦

一地兩檢邊個做

自由撚都快啲出

出左啦

300萬啊

好耐冇見過旺角咁少人

二百萬自由閪！

港共加支共
其實都係同一堆人

14年有個人行山死得不明不白都唔知關唔關事

出黎喇屌你老母

自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂自由閪出黎喇喂

今次三百萬都黎啦

齊頭200萬

我係度呀屌 出左喇

學好中文啦巴打 差啲block 左你

超過10000人了

行完 維園至金鐘 返堅拿道西睇到開左三線行

人數一定多過上次一倍

直逼解放軍正規軍人數

HKARMY

推

岩岩出發！ 唔好截數住！

200萬呀要 岩岩落巴士 仲係超多人加入緊
暫你老母呀林鄭！落地獄啦

叫雞雷鼎鳴今次有冇計算遊行人數？

200萬！

你老母比800萬人排緊射入去啦